只怪老公是黑警 見住老婆玩3P

警察被逼開OT 老婆主動玩3P
打開tinder翻幾頁 淫底警嫂露條線
上到屋企唔收錢 唔準帶套爽翻天
我問唔驚有BB？佢話放心搞野 no worry
call齊手足排隊玩 顏射中出隨便揀
爽過老公碌細鳩 下次屎眼任意插
返工亂射催淚煙 返歸見到事後煙
欲哭無淚亦無言 早知不應沒底線
只怪老公是黑警 見住老婆玩3P
現時度日如年 度日如年啊！！

警察被逼開OT 老婆主動玩3P！